一人一個連登高汁會員

我先
諗唔到

馬爻口吾至刂

邊係邊係

如果我覆癲狗廚子，你係咪會屌死我

Cap圖達人KFC COFFEE

呢樣真

周圍都見到呢個肥婆

都冇 樓主緊係諗唔到啦

我有兩碌鳩 巴打係咪舊登人嚟